十分鐘前有對蝗夫婦在尖沙咀站推住架BB車（但入面個細路已經大到識行）搭扶手電梯落月台

On99咁去到電梯尾唔識推
打橫咗架BB車
好彩有波板糖人即刻救援同指揮
否則分分鐘人搭人